<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<definitions>
  <definition>
    <key>heading_title</key>
    <value><![CDATA[Expeditionsavgift]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>total_name</key>
    <value><![CDATA[Expeditionsavgift]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>text_total</key>
    <value><![CDATA[order Totals]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>text_success</key>
    <value><![CDATA[Framgång: Du har uppdaterat totala avgiften hantering!]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_total</key>
    <value><![CDATA[För Totalt: <span class="help">Minsta beställningsbelopp som skall uppnås för att tillämpa avgiften. Om kundorder totala kommer att överstiga detta belopp, hantering FEEE kommer inte att tillämpas. Detta värde åsidosätts med specifik inställning betalning.</span>]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_total_placeholder</key>
    <value><![CDATA[Beställningssumma]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_fee</key>
    <value><![CDATA[Avgift: <span class="help">avgift som ska läggas till den totala ordersumman om minimibelopp villkor inte är uppfyllt. Detta belopp åsidosätts av specifik inställning betalning</span>]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_payment_fee</key>
    <value><![CDATA[Avgift: <span class="help">avgift som ska läggas till den totala ordersumman om minimi delsumma mängd villkor inte är uppfyllt. Detta belopp åsidosätta huvud avgift inställning</span>]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_payment</key>
    <value><![CDATA[Betalning: <span class="help">Välj en viss betalning måste du lägga avgiften till. Dessa inställningar kommer att åsidosätta huvudinställningarna om betalning används av kunden.</span>]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_order_subtotal</key>
    <value><![CDATA[Beställ Under Totalt: <span class="help">Minsta beställnings delsumma belopp som skall uppnås för att tillämpa avgiften. Detta åsidosätter Huvudinställningen</span>]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_tax</key>
    <value><![CDATA[Skatteklass: <span class="help">Välj om du behöver skatt som ska tillämpas på toppen av handläggningsavgiften</span>]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_status</key>
    <value><![CDATA[Status:]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_sort_order</key>
    <value><![CDATA[Sorteringsordning:]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>entry_calculation_order</key>
    <value><![CDATA[Beräkning Order:]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>error_permission</key>
    <value><![CDATA[Varning: Du har inte behörighet att ändra den totala handläggningsavgiften!]]></value>
  </definition>
  <definition>
    <key>error_number</key>
    <value><![CDATA[Varning: Beställ totalt och expeditionsavgift måste vara en siffror!]]></value>
  </definition>
</definitions>
